有無人廿歲頭身體已經好差😞

日日都好攰 易病
成日覺得自己有好多暗病 甚至係cancer果類

做返次身體檢查啦

係死到又幾好呀
你有冇考慮過死唔去點算

巴打冇做開運動？

捱到身體好差 仲有心律不正

巴打早點訓吧
我諗你每日都好晚先休息

咳左半年咁制

係咪好少扑嘢

睇醫生啦

唔做運動？
夜訓？
飲凍野？
少飲水？

一樣 仲要好多白髮

我 但明明已經好早訓 做運動 多飲水 睇醫生洗左好多錢 現家keep住睇中醫調理

做運動喺唯一辦法...點都要抽時間做。

本身哮喘底，半年前開始中西醫睇過哂咩都食過，去到而家都仲咳緊

我都係 勁瘦 易病 好怕凍 冬天長期手腳冰凍 仲要甩頭髮 而家先21歲

Agger